多謝各位年輕人肯為香港做咁多野....多謝!!!!

作為一個和理非撚，只係一個會參加遊行的人士。
真係好多謝咁多位年輕人肯做咁多不合作運動同埋今日肯出黎對阻到大家道歉。
係到對咁多位年輕人講番句多謝

稅局有點人真係會覺得有小小阻到，因為唔少人食飯無帶齊野...但係又上唔到上番去拎
所以有小小抱怨

感謝年輕人為香港出一份力!!!!爭取自由同埋人權

627中環古蹟深度遊

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點
帕斯6/26中午12點

幫幫手，share 啦！

林鄭無代價既道歉算係乜道歉, o徒氣

加油，做個有承擔既香港人

「道歉法」通過 成亞洲首例

林鄭幾識玩

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到